12:10 天文台發出黃色暴雨警告

天有眼 淋鳩班仆街

天 氣 稿 第 128 號 - 暴雨警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
暴雨警告信號

天 文 台 在 下 午 12 時 10 分 發 出 黃 色 暴 雨 警 告 信 號 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2019 年 07 月 20 日 12 時 10 分 發 出

次次出嚟行就落雨
自己諗下咩事啦

聽日一定會好天嘅

720幾時開波?

哈哈哈哈

比雷劈

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

行雷閃電水浸咩都好唔該，有龍卷風都無所謂

落大d

劇本

今日落盡佢

你老豆係任達華咩 同我收皮啦

最好黑雨

發覺每次藍絲集會都好大雨

咁早就落雨
會唔會到3點就停

中環咩事都冇

如果3點開始好天, 再曬返D 水氣上黎

集氣等舊雨雲吹落去

熱死班廢老

天都connect埋

左邊有大雨雲

上次君妖話個天感動到喊

會唔會好多公仔人嫁

草地濕到冇得坐 廢老企足幾個鐘啦

推走任達華

希望一陣黑雨

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

求下陣間落大d雨啦！

北區一滴雨都無

慢慢落！越落越大

不能同意更多

準過大交合

呢個真呀。琴日落一落，今日又落一落，暑氣走晒
就算聽日出太陽都唔會太焗暑

小心俾雷

千祈唔好落雨

開始行或者行到一半先落狗屎

劈撚死班藍絲建制

他妈的，今天下雨去不到游行，明天才去

咁樣落發啲器材都冇啦

720落雨不如改去新城市算啦

落雨都有用

好大雨

721見

雨帶係新界北
重咩者你地

雷公助我

Too early la

淋雨喇班傻閪藍絲

落雹唔該

最好落狗屎，之後勁大太陽
蒸撚死佢地

黑雨

too soon!

雖然我覺得作為一個21世紀受過高等教育既人唔應該咁諗

100慢人中暑

天文台雨帶圖，雨帶一直由左向右移緊
港島一陣落硬

天有眼

但不堪入目
諗起回歸嗰晚都好大雨

每逢香港有大事都會落大雨
回歸
64

7月21日(日)
部 分 時 間 有 陽 光 ， 有 一 兩 陣 驟 雨 。

咩app黎？

1:30pm 雨殺到中環

今日千祈唔好黑雨。
最好中途落雷劈狗班禮義廉。

跳個黑雨舞先

天文台

比起630落狗屎，今日仲有行大雷

善惡到頭終有報，多行不義必自斃

廢老: 連個天都俾我地感動到

行雷ar
劈鳩死班仆街

第一次見咁多人因為黃色暴雨而咁開心

皇天擊殺

蒼天已死，黃天當立

今日街坊劇場做雷雨喎

1700?

落撚死班仆街

求落雷

落大啲！！！今日落晒，聽日好天

班仆*次次搞親集會都落雨

跣班狗仆街

淋到班仆街病翻幾個禮拜

空曠地方，到時有雷暴
班人嗰嗰都即刻變成引雷針

天有眼
落大啲落大啲

唔知班人怕唔怕比雷劈呢

支持淋病

最好就落下停下
蒸到佢地坐立不安

we connect

上次都有落雨啦...佢地咪一樣咁行

落到今晚8點唔該

人在做，天在看

淋雨加幾多?
萬一淋病左賺埋都唔夠醫生

草地小心俾雷.....

天文台有雷達，知道個雨區去到邊一

最好紅雨黑雨，淋到班仆街肺炎死

落足一日

黃天擊殺

街坊劇場 雷雨

淋死你班仆街

差唔多夠鐘先好開始落

大會最新消息，因雨天關係今日集會將改於聽日遊行，於維多利亞公園起步

一陣如果雷暴警告仍然生效嘅話
都唔知點避入室內啊，最近得政總同立會

今鋪真係唔取消都唔得啦
你班廢老如果比雷劈中又入我哋數點算啊

快啲傳出去，唔好等啲公公婆婆白行一轉

仲有雷暴警告

落多d落勁d

希望公公婆婆風雨中抱緊豉油

頭先10點幾仲好好天，唔通連個天都唔鍾意藍絲

正解：上次係想 show 撐警察叔叔嘅紋身。
🍰 🍰 🍰

唔該曬雷神

用黎做文宣，班友咁信天地鬼神，嚇下藍絲

有雷暴警告未

留意左好耐
69到以家 就算個排係咁落雨都好
咁多次我地遊行集會都係好天
但班仆街遊行兩次都係落雨
所以話天真係有眼
希望聽日都係好天

即係咩事

開埋256km radar黎睇，仲有個雨區由西向東黎緊

多行不義

五雷轟頂

善惡到頭終有報，多行不義必自斃

希望個天用雷劈喚醒佢地

咁開心做乜

天公都睇唔過眼

天佑香港

人地5點先行

清洗太平地

如果有催淚既事其實落雨有效止喊

次次有撐警都落大雨

黑雨啦
快快快

淋到啲公仔佬紋身盡現
撐警呀拿
黑幫呀拿

太早落

落黑雨浸死班仆街

劈死D藍絲

唔該落足一日 幾大都得
大到水浸又好 行雷劈落去都好

等班柒頭俾雷劈呀

淋死班仆街，正

無知一問 啲廢老藍絲係邊道集會？

期待黑雨同淋壞音響

希望今日十號風球 雷暴警告 黑色暴雨警告 加龍捲風

呢到雨都冇滴
做得陰質野多

原本想出去
咁大雨留係屋企涼冷氣
反正公司俾返半日假我

銅鑼灣 好撚大雨

順便行雷Thx

落緊 好大雨

天氣咁差，今日就留係屋企涼冷氣啦，聽日先出去咪一樣